【集思廣益】#LovePaMaChallenge #我反送中 #我愛爸媽

見時事台好多post 傾緊條世代分化片
大家覺得有冇可能用social media 整個 #LovePaMaChallenge 以正視聽

簡單步驟：
1. 用social media 出一張自拍，可出樣可遮樣，出樣者自己衡量privacy setting ，平台最好用Facebook

2. 手舉住一個紙摺心心，再加一張紙寫住「我反送中」+「我愛爸媽」

3. Hashtag #LovePaMaChallenge #我反送中 #我愛爸媽

條橋係極度老土兼肉麻，但有時就係温情嘢先最work

透過連登力量推出去，只要參與人數夠多，推上baby kingdom 推上新假期，就一舉反cap

好處：
1. 温情牌正氣易入屋，唔理咩階層派系都受，夠多人做就有news angle

2. 雖然對家拍晒片，但佢只有一個人，69、612大家應該已經知道人海戰術我哋冇得輸，只要人數夠多，足以證明拍片者只係個別極少數聲音，並不代表年輕人意見

3. 當眾表明心跡，向港共表示我哋香港人團結一心，分化不攻自破，唔使旨意再喺G20前搞小動作打輿論戰

大家覺得點

膠橋自推

好似OK, 幫推

其實件事就好似集體玩電話燈一樣膠
但庸俗社會正正就係有呢方面嘅需求

對付謠言最有效嘅方法就係企出嚟闢謠
對家揾一個人屈你一代人，我哋就一代人企出嚟指證佢唔係事實

對於擁有藍絲父母既我黎講
呢招雖然老土
但一定氹到佢地好開心
一條片點都比唔上自己仔女

Pish

推!
轉頭像, 低成本易spread

狗到

[文宣戰］開始發展到唔止攻年老人士

而且呢個方法比較一勞永逸
唔使每次對家出新片新圖我哋又再諗點拆
亦唔會將大眾注意力spin 咗去對家嘅個別文宣上

轉頭像或玩hashtag 方向都可以
圖/slogan design 要諗諗點twist 到啱老一輩口味同時年輕一輩覺得唔太7

推！ 可行
我老母見到實好受落

push

推